{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016332",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 다희펜션캠핑장"
    },
    "text": "ペンションは渓谷が目の前にあって自然を感じられるメリットがあります。 しかし、愛犬と一緒に入室することはできませんので、愛犬同伴はできません。 キャンプ場を利用する場合、共用トイレ及びシャワールームを必須で利用しなければならず、入室時間は午後2時、退室時間は午前11時と定められています。 道を探す場合は、ペンション管理者と事前に相談する必要があります。 バーベキューをしたい場合は炭とグリルを利用でき、利用料は4人から6人までは20,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただくことになります。 幼児を基準にした人数には含まれ、最大人数の超過は不可能であり、追加料金が発生します。 キャンプ場(デッキ)は車1台とタープ1台が基準であり、追加で1人を追加したり、車1台を追加する場合には追加料金が発生します。 大型テントは設置できません。 キャンプ場(破砕石)は車1台とタープ1個が基準であり、追加で1人を追加したり、車1台を追加する場合には追加料金が発生します。 大型テントは設置が可能です。 無料Wi-Fiも提供されます。 入室時間は午後2時、退室時間は午前11時で、一緒に覚えておいてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのメリットは何ですか？",
            "answer": "ペンションは渓谷が目の前にあって自然を感じられるメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて入室することはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場を利用する場合、必要な時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "共用トイレ及びシャワールームの利用は必須ですか？",
            "answer": "共用トイレ及びシャワールームを必須で利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "道を探す場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション管理者と事前に相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、利用料はいくらですか？",
            "answer": "利用料は4人から6人までは20,000ウォンです。当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児を基準にした人数には含まれます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数の超過は不可能であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場(デッキ)の基準は何ですか？",
            "answer": "キャンプ場(デッキ)は車1台とタープ1台が基準です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場(デッキ)に追加で1人や車1台を追加できますか？",
            "answer": "追加で1人を追加したり、車1台を追加する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "大型テントは設置できますか？",
            "answer": "大型テントは設置できません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場(破砕石)の基準は何ですか？",
            "answer": "キャンプ場(破砕石)は車1台とタープ1個が基準です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場(破砕石)に追加で1人や車1台を追加できますか？",
            "answer": "追加で1人を追加したり、車1台を追加する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "大型テントは設置できますか？",
            "answer": "大型テントは設置が可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時、退室時間は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 531
    }
}